食緊團年飯 個個親戚都話買左9988賺到笑 仲問我今年賺幾多.....

我老母個細佬仲買左成球問我咩情況

我咪話都賺少少咋 嘻嘻

我老母：邊隻呀

我即刻反台屌佢老母系

唔該燈跌佢比我入貨 日日升搞唔掂

正宗屌你老母

你即入9988懲罰佢地

7500呀

快d 我想入貨

快啲跟入9988

大dodo領軍7500

收到

睇吓邊個笑到最後

到時運用你神力，燈撚死個親戚
我贏唔到錢你都唔準贏

媽咪麵個老母係咪婆婆麵

冬至嗰時反完枱仲有親戚做？

幫手入下2800 同 9988

今次同班冷感港豬食

大dodo可摸耳買9988幫幫手
跟左你28000熊到依家輸好多

靠你屌醒佢地
留名睇麵麵再一次發威

俾人笑到紅都面哂 講唔到野

九毛九

9988妖股

2800冇得賺 9988妖股

-.- 我靠真技術囉

7500一定係大贏家

即刻嚮你連登個朵 包無人咁笑你 仲個個跪拜你

有你呢句 大家知道方向了

即係$400

屌我想跌呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

咁撚串，買返手燈燈佢

多謝麵麵，我9988重貨

唔會跌返28000啦。頂多28500。

邊隻呀？7500！？比人夾到傻哦

屌你老母個老母⋯⋯
阿婆都屌

點解麵仔叫大dodo？

邊個會用成球買呢隻....

入咗半球

210嗰陣

熊軍大都督你都唔識點喺財經台撈

識不過唔知點解有依個名

聽朝All in 然後初一佢應該死狗樣

利申沽空緊9988都賺到笑

大都督對平報同阿里有咩指示，等指令

佢自封大都督, 無點解
又成日睇跌, 咁咪熊軍大都督

驚咩呀大DODO，聽日回本啦

大家覺得target price幾多

三萬三

大dodo

“以後你買咩我買咩”

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合